ps4開吾到機求救

部機開機閃咗幾下藍燈之後又熄咗，開咗幾次，之後去內置畫面按重開冇反應，求救

吾你老母

你老母比我屌到吾吾聲

橙牙

Ps4開樓主？